18區開花 裝修手足入嚟接Job

十八區裝修最緊要有任務：對準政權做主線裝修任務

【十八區裝修指南】

【十八區裝修指南報料、修改】

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨企、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。未有嚴重傷害或出賣抗爭者／容易被屈成打砸搶的對象建議列為支線、押後處理。

【比例原則】
（黑色裝修）開放所有武力選項，若目標附近有民居，不建議使用火魔法以免傷及無辜
（紅色裝飾）塗鴉、連儂牆、雜物塞門口，結界魔法、紙鏈、及其他阻礙他人的手段
（藍色罷買）罷買、杯葛、負評。參考黃藍商戶地圖

前線做咩我都唔會割，我地會盡做文宣幫前線消毒
但不斷檢討進化亦喺應該，如果唔喺我地唔會走到今日

【以武制暴比例原則】
（黑色：致命威脅，如拎刀拎槍）開放所有武力選項，但不要死人
（紅色：拳腳襲擊）屈關節、油漆噴面、雨傘等非致命武力
（藍色：影相、口角）要求DEL相，圍屌，掌嘴

讚成18區開花既幫我手推下得唔得
我見你地不停推平日8點假期1點個post
無用咖 陣係圍爐
你要聚人唔好大安旨意以為人地自動自覺會出現
香港好多懶人 要有推要人請先會出
每次 係每次
你想推人就要時間日期地點獨立有一個poster瘋狂洗ig/fb
否則同晚晚10點叫一樣
無乜人會做

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

暫時列入清單

中共政權建築物
港共政權建築物
中聯辦物業
保皇黨議員物業
保皇黨辦事處／保皇黨區議員辦事處
黨鐵
狗宿
狗屋
黨企（中旅社）

尚未加入清單
中銀 BOC (黨企)
建行 CCB (黨企)
中信 CNCB (黨企)
工商 ICBC (黨企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (黨企)
永隆 < 招商 (黨企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)
創興銀行 < 越秀 (中國廣州政府)

商務印 (中聯辦)
三聯書店 (中聯辦)
中華書局 (中聯辦)
大學書店 (中聯辦)
Bloomsbury Books (中聯辦)

華潤 (黨企)
中移動 (黨企)
中聯通 (黨企)

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

破壞商舖請合乎比例原則

尚未加入清單的黨企容易被屈成打砸搶的對象，建議列為支線、押後處理。

推

[求置頂] 根本只有18區開花游擊戰先有得贏

聽日一撚定要夜晚18區開花

裝修前，做捉功課，睇睇景先。
揾人附近睇下水。
安全第一，不被捕，不受傷！！！

接Job 前可以宣讀罪行
接Job 後可以貼告示等人知道唔係無差別

裝修指南
裝修工人開心死

唔該唔好再玩火, 唔好搞暴動

推咁先係架麻

藍色唔使圍屌啦 嘴炮有乜撚用 831太子就係手足同四個廢老屌得太耐先召喚搞到狗黎哂

無保皇住址？佢地好驚驚豬呀依家

有，保皇黨物業

等多一星期先 唔爭在
唔好裝修住

只要有心 裝修都是個好東西

我列出嘅目標全部都係政權，無一般藍店，唔會被屈成打砸搶

我都同意人權法優先
美心、富臨已經有教訓，可以暫緩裝修

可唔可以等10日後過左人權法案先裝修
到時你想點裝就點裝

我列出嘅目標全部都係政權，無一般藍店，唔會被屈成打砸搶
我都同意人權法優先
美心、富臨已經有教訓，可以暫緩裝修

裝修唔差十日

建議要裝都只裝修爛鐵，好多手足都想休息下。

咁就唔可以忍多陣?
無左人權法案就total loss

驚有手足忍唔到手
比定啲政權目標佢地參考
打議員辦事處好過打美心、富臨

唔係以為裝修佬就唔洗跟規矩丫嘛,新時代啦,以前就話啫

有人整理左個list，值得參考

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

任務板

拋磚引玉《裝修佬必讀》

兄弟爬山

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

唔需要次次硬碰硬裝修架
記住善用蟲系魔法同埋1823

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

停一停好d

幾時到北角?